葵芳地鐵站又咩事

多狗到

係到叫黑警

葵廣出邊好似拉左人

頭先有對狗男女同啲狗講加油
仆佢個臭街條女同個男醜撚到

發生咩事

踩單車比人拉個單？

防暴又出黎

好耐啦 對峙緊 新都會同橋係咁叫口號

想知咩事

撤退了

慘 屌到走

返轉頭已屌走哂

一出閘見到咁多popo真係嚇撚死

講真第一次見屌到走

矮我成個頭有乜好驚

散了